張建宗：政府果斷決定封區 不會對受影響居民作賠償

【張建宗：政府果斷決定封區 不會對受影響居民作賠償】

政務司司長張建宗今早到佐敦封鎖區視察後見記者，他指政府知道措施會為當區居民構成不變，惟當局不會作出賠償，希望居民體諒。

張重申，本次封區行動決定果斷，當局將總結經驗，不排除未來會在其他地區展開類似行動。